[無圖] 覺得好靚仔個仔仔搭住我膊頭影相

hi撚爆左 要爆炸啦 影完個地下濕左撻

真係冇圖

無喎 我收得咁埋佢都唔會知我鍾意佢

誠實的少年

撘膊頭就濕曬 嚇親人點算

我收得好埋㗎

況且最多都知係搭到膊頭

只

嘔

我錯，佢仲攬住左我

直仔好吸引呀嘛

收得好埋？
我唔信
你重有張相可以丁

要佢地send俾我先有 同埋我個樣一定好柒，油頭毒撚

會唔會沉船嫁你

俾自己部機人影埋嘛下次
crop走自己個樣lor

唔會，依家真係勁佛系

平時都。。。。。。。

佛系少年

平時都crop 走自己？

平時都有偷影開佢囉 我個樣搵腦魔庶住

fuck閪少年